中國酒不輸比東西洋酒？

前排老豆開左支擺左十幾年既桂花陳酒

試飲了半支 ，無論色香味

完全比得上 二百蚊支既日本梅酒有餘

上網查過原來係御膳房配方已經有3000年

如果用黎做cocktail 肯定會好受歡迎

今日落街買左支先$25 點解咁高質賣呢個價？

但係點解身邊都冇咩人討論？中餐廳亦冇賣？係咪人們對中國酒概念仲係用來煮餸？

包裝問題

青棵酒都唔錯

其實中華飲食好多都好正
錯就錯在蚛蟈人幾美好嘅嘢都可以摧毁

有好野當然好，不過九成係假

純蒸餾酒定係香料酒

桂花陳一向有用黎做cocktail
記住買豐收牌，另一個牌子唔好飲

係 錯就錯在支那人

3000年前有撚咩御膳房咩

有都比共產黨清左啦
秘方 挑

太高酒精，好難入口

桂花陳十幾咋喎

咪比d商人影響曬
見到咩意大利黑醋就打曬飛機 中國陳醋就狗也不屌

桂花陳溝7超

7起

人來
賜樓主支那酒
好安心上路

白酒 🍶好飲

好既白酒成屋都香